{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054584",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "1인1상"
    },
    "text": "当ホテルは飲み物とデザート、ブランチを一緒に販売しております。 営業時間は毎日11:30から夕方9時までで、3時から5時30分は休憩時間です。 月曜日はお休みで、祝日は11:30から3時までランチを提供します。 土曜日と金曜日、木曜日、水曜日、火曜日は 11:30 から 3 時までランチを提供します。 金曜日には遅くとも 1 時 30 分までに注文を受け付けます。 食事をする場合のみ4階を使用でき、子供と一緒に訪問する場合でも食事をする場合のみ4階を利用できます。 4、5階はノーキッズゾーンで、予約は受け付けておらず、ウォークインのみ可能です。 車でお越しの場合、建物1階に6台収容可能な駐車場がありますが、満車の場合は隣にある''恩平韓屋博物館''の駐車場をご利用いただけます。 駐車場は有料です。 メニューにはエゴマ油の魚卵パスタ、コチュジャンラグパスタ、炭で焼いた鶏、麹で熟成したアロワイヨー、ニンジンケーキ、手作りキャラメル、カレトック海苔、三色もち米団子、バナナ餅、餡切片,リンゴパイ,栗パイ,さつまいもクランブル,エッグタルトとアイスクリームがあります。 各メニューには飲み物が含まれており、価格はそれぞれ異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "休憩時間は3時から5時30分までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "祝日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "祝日は11:30から3時までランチを提供します。"
        },
        {
            "question": "土曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日は11:30から3時までランチを提供します。"
        },
        {
            "question": "金曜日の注文受付時間は何時までですか？",
            "answer": "金曜日には遅くとも1時30分までに注文を受け付けます。"
        },
        {
            "question": "食事をする場合、利用できる階はどこですか？",
            "answer": "食事をする場合のみ4階を利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に訪問する場合でも、利用できる階はどこですか？",
            "answer": "子供と一緒に訪問する場合でも、食事をする場合のみ4階を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場には6台収容可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は隣にある恩平韓屋博物館の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "メニューに含まれる料理は何ですか？",
            "answer": "メニューにはエゴマ油の魚卵パスタ、コチュジャンラグパスタ、炭で焼いた鶏、麹で熟成したアロワイヨーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューに含まれるデザートは何ですか？",
            "answer": "メニューにはニンジンケーキ、手作りキャラメル、カレトック海苔、三色もち米団子などがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューに含まれる飲み物は何ですか？",
            "answer": "各メニューには飲み物が含まれており、種類によって価格が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 448
    }
}